［火箭炮侍候］斯巴達對利物浦 1

Here we go

老老豆豆 係咪重要用model ?

lm

米仔咁好態，不如出返米唔出卡

係

終於見得返文尼

有文尼出，正呀喂

卡
TAA 馬虎羅
軒陳
沙古文
明

高美欺要停？

希望作客贏到

要賣

形勢黎講,和都唔太壞既

冇咩心機搶

呢場我應該睇唔到

WFC

原來個衰仔專登拎牌唔去俄羅斯

看得自己那麼重

歐聯姐，反正幾場就出局

斯巴達個態麻麻 希望我地生性d 3分應該拎到既

希望唔好出事
怕左啲俄佬

火箭炮射爆model matip
守都唔使守

如果呢場贏咗，出線有機

唔好忘記

利專門幫人反身

我今季唔睇味嬴過

你專登揀d贏面細既唔睇 扮咩姐

想出線 問過老虎未

冇呀 真係咁岩睇唔到

費奴到頂未 仲有無進步空間

重味開發佢入球方程式

第一季成日扭波過到人 今季冇咩

佢通常嬴緊幾球先會做花巧野

好驚深夜西波

希望jelly有得打正選

應該出啫哩

米拿打右閘啦
Taa打右閘即係比人免費放題

咁你成季都唔好睇喇 咁大威力

不如用張仔

張仔+沙律，右邊特快列車

佢肯先算喇

我屌摩打埋右閘

高佬同佢講聲，拍下佢屎忽，拿，打到佳仔好翻ok

上場有一球去到右閘解圍

呢場出卡係咪代表獲仔上半季唔洗出

Sad but true

可能model 比火箭炮射中 跟住出ward

跟著我利判贏2:0

米仔真係慘 辛辛苦苦carry拎個前四但歐聯冇份打

都叫曾經光榮過
撚過牙朗

是咪今晚有fifa挽

The German said: "It's obvious we concede too many, there's no doubt. That's really hard for me. Usually, I'm a really good defensive coach, but obviously that has worked not too well so far."

自大撚

好似有偷跑 ， 數位29

人唔笑......

用張仔替TAA 就最好

人既問題

佢講果時，冇笑先好野

兩款羅納爾多版都好似今晚有得挽（好似係）
買左普通版

莫斯科氣溫
6-13度

火箭炮

利撚識唔識守火箭炮？

如果火箭炮射咗係老虎身上
大家有咩反應

利有上將model, 可擋大炮

佢係多仔果陣係hummels
依家係老虎呀
同埋果陣多仔都係後面失幾多球
前面咪入返幾多球

喺度講過
比人屌話一人一條戰線好公平

Milner右羅左會最好
不過milner今季轉左中場訓練，應該無閘打了

依家但求睇一次
沙古文
明

前面都應該係咁排

想睇張仔打右閘
右邊特快列車

不如唔出中堅啦

總知玩遲幾day平兩舊

俾米冷靜吓啦
上場搞d咁嘅嘢

12碼出迎果下真係

古打假九咁新穎我都想睇

最撚搞笑係米打league
卡打歐冠
但對阿記又出卡不過難得cs

你掉轉左睇

多仔拎冠果年好似失好少

寫咗篇關於利, 諗住完季參考返

next year

----卡-----
Taa M L6 R26
H14. C23
-----c10----
S11. F9. M19

FIFA 唔係今日
但數位(貴版) 今日玩到

留名學野

果下其實冇犯規
球證on99

仲有球差d比日本仔入呢

其實點解要用腳

驚華dee太快？

華dee真係好撚快

用腳沒問題
一係就用掃把腳啦
大力抽又踢得個波皮

打過啦
BR個陣打過

有無阿尾星高？

覺得會出100分

文史張
古
簡米
是 撚 但

沙拉上場跑到就死

6輪失11球

>50球 應該機會唔細

都幾大機會近年最差咁差

古埃及文明係咪今年第一次一齊上陣？印像就算喺香港佢哋都無一齊踢過波。

見到第一個pt就想負評
如果有野心lemar已經係利嘅人
使多咗錢只係因為今年市場通脹同埋放唔到mkv

古仔對鏝冇出 文尼對鏝紅牌
對手球隊都叫有7分鐘一齊上陣

咪係
幅圖根本無個趨勢係度
上年仲要負數
前列下下70/80M買人
利仲對住個4xM record圍爐打飛機

出手更闊綽呢點,

同果日喺香港 KOP END facebook page果篇一樣,
睇完都想嘔

【體育】阿仙奴今夏放走了左閘基蘭基比斯及中場阿歷士張伯倫，領隊雲加坦言為前者離隊更感掛念。

在阿仙奴征戰了13年後，基蘭基比斯（Kieran Gibbs）今夏鐵下心腸轉投西布朗，周一英超將會領軍倒戈。雲加表示：「你希望穩定，有球員可以把球會的價值觀一直傳承下去。基比斯的離開對比張伯倫出走，更令我傷心，因為他14歲就於這裡受教育。」

爭取更多上陣時間，是基比斯轉會的原因。雲加說：「他已27歲，在這個年齡一定想踢更多比賽。讓他離開是一個困難的決定，但有一位球員為球隊貢獻了這麼多年，當他不肯定會有正選時求去，你一定要接受。」

雲加回想當天看到基比斯的情境：「他原本是左翼，我把他轉型做左閘，因為他不是那種可以在左翼成功的球員，但我看到他的潛質，聰明和高速，令我感到他是左閘的材料。」

睇 fb post 有迪基亞d 片，發現佢好多神救d 必入罰球都係未射就移定過去 上場古仔果球佢應該救到

佢到係想你講句ＹＭＣＡ

收到風 ， 今日fifa跑唔出

玩數位啦唯有

古仔呢球算好靚，又夠速度
龍門已飛盡

法國利呢兩場，前埸pressing 冇上季咁勁

普通版算

明晚右閘出硬TAA

La子

EA真係狗黎

淨係得明仔同can比較chur

鳩美欺上場自動申請領紅
如果佢出米拿真係還得神

英傳媒話多數人出樂仔

多數係
但係想知人地左邊係咩人

俄仔國腳甘巴洛夫

樂仔對賀芬含既光環已經用得7788

燒哂了

收購張伯倫呢d垃圾都叫有野心

利不摟儲英撚國腳

仲有國腳基沙哥夫 森馬度夫
轟借將 柏沙歷
踢過ac嘅 路爾斯阿祖安奴

顫抖吧樂仔

188一年
連狗好波

好貴

係咪要返老家？

科完金比fsg又要科比連狗

咁既垃圾ser都188
買Adblock把啦

Adblock 都開始無料到

iPhone 睇波用咩App好

有冇PS4 fifa撚都玩左肥朗版今晚玩?

不了
要比多兩舊

yes
果兩舊扔落去抽包好過

冇左廣告爽牙

古埃及文明出齊就

同friend share炸

利申: 我係乞衣

出齊咪一樣照輸

如果出TAA 我真係跳樓
上場佢出果D波我真係屌哂老母

屌

莫拉達堅勁 係咁入波

痢響季初傳過一陣 之後就冇左聲氣

想贏?前場班友問過大佬L6未?

share完就幾抵嘅
但張大哨同d包點分

黑氣石100分

同利傳
但無理過

📝 Liverpool squad for Spartak Moscow tie: Karius, Mignolet, Ward, Lovren, Klavan, Moreno, Robertson, Matip, Flanagan, Alexander-Arnold...

📝 Wijnaldum, Milner, Henderson, Oxlade-Chamberlain, Can, Firmino, Coutinho, Salah, Sturridge, Mané, Solanke.

Lazar Markovic, Marko Grujic and Danny Ings are among those that have missed out on the squad and will remain on Merseyside.

走寶

咪玩啦 呢個級數邊係利買

草泥馬 阿p阿k
許業衍 FSG

皇馬賣撚左佢真係抵撚死

屌你就算美羊呀
而家都排緊德甲神射手第一位
呢肯拋錢就買到啦 又一定岩用

同gomez差唔多質素，無話跳唔跳樓嘅
出2世組就真係要跳

1月又再扭計

駁唔到

訓練d相都唔知係咪做出黎
邊有人笑得咁開心

都係覺得taa好d

講真黑人黎講我都算靚仔

又loop
出lovren果排就話klavan好
出klavan果排就話lovren好

唔洗爭 兩個都垃圾

如果真係要交學費,寧願係歐聯交

出米拿打最好 打到佳出返黎先打返最愛既中場啦

都係咁出最好
米拿 vvd 馬貼 佳

我都係咁話

一直都覺得taa好d

靚仔到

腳軟俠
睇佢對曼城個場的表現
簡直係災難級

對般尼都好差下

Lalala clyne 10月尾應該出得？

Spartak Moscow coach Massimo Carrera has confirmed that Quincy Promes will miss Liverpool vs Spartak tomorrow.

CLYNE要12月

咪又係輸

其實點解gomez左右閘都踢得
moreno robertson milner 唔得？係咩原理🤔

要求唔高 無穿無爛番英國就夠

最緊一家齊齊整整.jpg

除咗佢仲有邊個

Taa十幾歲仔咋

睇波咁耐真係冇見過左腳仔踢右閘
milner高普講得出佢train as midfield(雖然肯定係藉口) 都幾清楚今年唔會打閘

我利無懼火箭
只怕自己隻老虎

幾時見得番lallana同Clyne

出到咪又話佳廢
La 成鬼日自轉

火箭射虎

紅燒班腩聽得多
紅燒老虎都係第一次聽

曼城基治好似踢過一排右閘

咁佳真係廢
進攻黑洞

德國佬進攻俄羅斯

上半場 0-3
下半場 4-3

上半場領先3比0既話會比班俄撚炸更衣室
唔會有機會比人反杯

90分鐘絕殺佢地算啦
走都走得切

火箭炮快定你D人快呀

不如交老虎撚出黎擋算啦

返到更衣室但出唔到球場

攞進攻能力閘評後衛

魔禁confirmed

唔怪得之老虎防守咁多問題
廢中都用佢 因為插得兩下

屌你老母流料

見到個男仔著古積 係咪利po手足黎

你上面果位ching

已經見唔到靚絲著利波衫了

me

邊忽靚？有d自知之明好wo小姐

想我自拍

Reddit 搵link

不了

Cow左個男利迷

比左摩仔件衫佢夜晚打丁

未來三場都好期待 [black]不過實輸曬[/black]
鏟雪，肥賓，獌狗

Spartak Moscow manager Massimo Carrero says Quincy Promes is unlikely to be fit to play Liverpool tomorrow.

冇雪鏟
5-13度

屌你正呀喂 最勁個個出唔到

到時就見到佢打正選

出唔出到都煙花炸猁狗

老母fd

目標3分
利除右閘
差不多full team
這些機會...

今夜不設防

古有煙花三月下揚州
今有火箭八月射老虎

俄狗同英撚仇口大d
射軒了

3分

拎硬

講下姐

煙火無眼
各人好自為之

📝 Liverpool squad for Spartak Moscow tie: Karius, Mignolet, Ward, Lovren, Klavan, Moreno, Robertson, Matip, Flanagan, Alexander-Arnold, Wijnaldum, Milner, Henderson, Oxlade-Chamberlain, Can, Firmino, Coutinho, Salah, Sturridge, Mané, Solanke.

Lazar Markovic, Marko Grujic and Danny Ings are among those that have missed out on the squad and will remain on Merseyside.

當大家覺得食硬既時候....

其實mkv留係利做乜

佢u23係咪都冇得出

yes

冇人要

上場咪出左
仲有助攻

古蹟做乜又冇份踢

孟加拉效應

屎毒係時候要傷番場

Liverpool U23s: Kelleher, Virtue, Whelan, Phillips, Jones, Grujic, Wilson, Woodburn, Brewster, Ejaria, Markovic.

GOAL!!! 2-0 to the young Reds! It's Harry Wilson again. Lloyd Jones sends a long ball through to Lazar Markovic, who gets into the area and holds the ball up before squaring to the Welshman for a finish across the goalkeeper.

MKV

Phil Coutinho, Roberto Firmino, Sadio Mane & Mo Salah all called up for October internationals. Another two weeks with fingers crossed! #LFC

巴西2件又咁遠返黎,返黎仲要對獌
踢西

屌你老母買左數位標準版
想jump

又係星期6早場
上次輸5球

Christian Benteke has undergone a scan. Will be out for around 6 weeks with a knee injury. The 4-8 weeks timescale. #cpfc

沙高

降班啦

里奧費迪南：「洛夫雲嘅防守未夠好，艾拔圖摩蘭奴都係，如果利物浦夏天可以簽到雲迪克的話，我相信紅軍嘅防守效率會大大提升。」

【體育】雖然上季助車路士重奪英超冠軍，今季亦緊守第3位，但領隊干地自言不會在這裡長期任教。

前意大利國腳干地（Antonio Conte）表示：「我想念意大利，這是毫無疑問的事。在海外長時間任教，不是我腦海中會發生的事。意大利是我的國家，我將會回歸，不知道是甚麼時候，但這是最終目標。」

Ban

In 老虎 we trust

屌

西班牙《每日體育報》指出，利物浦正認真考慮放走古天奴嘅可能性，因為佢地知道巴塞隆拿好希望喺明年1月或者夏天，簽入呢位巴西中場，而紅軍就希望可以趁機賺返筆。

收嗲啦西媒

有冇人知道英國飛去俄羅斯機程要幾耐?

Non-stop flight time from London to Moscow is between 3 hrs to 4 hrs 15 mins depending on the aircraft's cruising speed, technical condition and weather/wind speed.

俄羅斯都好大下🤔
去海參崴？
定加里寧格勒？

屌你 色中餓鬼

個標題好正
煙花都夠炸撚死我哋

佢意思應該係利狗去踢果到

其實古蹟借走攞啲出場時間比較好，但利個陣容咁薄弱借走埋就好危危乎，話哂聯賽盃出局都仲有三條線要踢

Ben Woodburn has travelled to Russia, but with the u19s.

用佢多D好過用lomo

Klopp on Karius: “He will play tomorrow and we will see, but Simon is the No.1 and that’s the situation.”

No.1 門將但係唔比佢踢歐聯

Klopp on whether Alexander-Arnold will start: "It’s likely but at the moment nothing is sure. But probably.”

其實一隊要出成績既球隊要用到1個20，1個18黎爭正選都幾可悲

Klopp on defending work: Work better together. Defence is a team thing. We have to do that better, we work on that all the time.

Klopp on Coutinho: I hope he can still be better in the future. He was in good shape before back problems and now is in good shape for us.

Klopp on talk of #LFC interest in Quincy Promes: "He's a very good player but nothing else to say. He's good friends with our Dutch player"

Klopp has to explain who Quincy Promes is to the Russian translator.

Woodburn wilson kent有真樣？

Klopp having to tell the Russian translator what the questions are. All over the show this press conference.

玩career 下一季keita係咪會黎利
Loan果到唔見有

對腳好短

Klopp asked if he loves any of his players, he's not impressed. Press conference over.

Klopp: "I love the club and that includes the players. I love Harry Kane too!" (Reference to Pochettino at the weekend).

Klopp also says the question is a waste of time and has no idea why it's been asked. (Brian Swanson - Sky Sports News).

"Waste of time," was one of Klopp's final comments. 4hrs on a plane for that

Klopp seemingly not that impressed that the Russian translator had no clue who Quincy Promes or Harry Kane were. Can't blame him.

Klopp on Promes rumours: "He is a good player, he is v good, nothing else to say. We already have a few Dutch players.. oh, at least one."

我影得衰

得木燒有

Klopp: "Some of the goals we had a few words about as a team on how we can defend better. We know we have the quality."

Vvd...
Oh we only have lomo

Lomo

開隊英甲 買哂木燒 taa Solanke Ward Grujic呢堆返去培育

買唔買到阿英甲 呢堆潛力好高下

開財政接管一次過簽哂都得啦

同fd夾定咩先？？

佢意思係3日先有得玩掛

數位 真係同fd夾先好買

今年贏晒 早出

佢原本係做緊乜

好似有年vv 都係冇歐聯打

出左5次

疤都係架
之前巴禾打聯賽
達史打歐聯+國王盃

大面bella新廣告

呢個衰妹愈大愈正

This is legendary analysis from Carra on Mignolet v Leicester. Funny, but totally spot on, too.

阿狗輕鬆到

西布朗其實守得好好

利物浦幾時先會有呢啲輕鬆波

又西波西時間

西球隊

大鑊，廢中係記招得罪咗俄佬傳媒（提早散band)
傳媒扇動球迷，加重火力嘅火箭炮侍候，老虎今次.....

搵老虎制旗

廢中好少對傳媒咁不禮貌喎
"I am really impressed that we're in a Champions League press conference and talking about this," said the German

佢話d俄佬記者好on9 又sick聽邊個係Kane 同埋問d濕鳩野 who players do u love....

佢話d俄佬記者好on9 又唔sick聽邊個係Kane 同埋問d濕鳩野 who players do u love....

個記者應該問 Do you feel like owing Wenger a drink or dinner to thank him for turning down the Champions league?

今晚要做真利，前面出古埃及文明

做乜尻上面個個都同一段字回幾次

個朵其實都幾7

R聯一定真利
其他深夜西波就要諗諗

共海d人都咁叫

正所謂，冇幾可

上次聯賽杯西波早左伏
唔係歐聯唔會再睇周中波

ching sick 野

R聯都唔睇

深夜十場有9場都西波

唔好咁啦

當買個經驗

分組睇唔睇都擺 等決賽先睇利

clyne 決賽出到？

Sure

'Now I am excited!' Jurgen Klopp relishes unleashing Liverpool's Fantastic Four

打丁吧

原來除咗對手球隊果七分鐘之外
古埃及文明係對拜仁然3:0果場Audi Cup一齊出過

阿打得輕鬆咩？ 西布朗3 4個chances入唔到波喎
同埋禁區入面犯則都仲比得意？直接比pen好過啦

無睇，得益唔入？

西布朗d角球死角對著利記就...

對西被炒3球
對曼被炒10球

蘋果

細梅中哂腳 條友冇跌哂 企返起身射中柱

佢自己腳多射埋姐
射左冇得比得益架

自膠打錯

咁冇計 唔跌多數唔吹
如果吹咗12碼射唔入咪又係屌點解唔俾得益

西布d角球，又急又內彎，點一點已經入
好期待對我利，諗起都

冇 只係好奇禁區係犯則就直接pen啦

高普嘅個人魅力係fifa尤其明顯
最貴係佢 成千幾coins

大敗吧！！利記！

無人鳥你

今場入球應該開大，狗會1.62倍
主勝4.9

真利表示 睇多幾場就冇得睇

問人借12萬
然咗就夠買新世界屯門大學生樓盤

首期一成
最平588萬

緊係啦 佢防守大師黎架嘛

呢排唔見左can子

呢排好多traffic accident

rip

高普其實可以出去搵大隊有更好backup

佢不舌金錢足球，好似係

高普點捨得離開懦夫雲

Who players do you love
Of course, Mr. Tiger

鏟雪

抬頭吧黑暗過 會是晨曦
懷著樂觀 總有轉機～～～

暫時未有說?

鏟炮彈

十月飛霜 個個笑得哀傷
誰又會鑑定誰正常 英超有哪個幻想

唔睇live多數贏波
為了利

我唔睇100% 唔嬴 暫時 ， 希望今日破一破

今場有古埃及文明
唔睇走鷄啦

同場加影俄佬國腳xxxx洛夫強姦樂仔

再加迫擊炮

又唔贏

捱唔到就捱唔到啦多多藉口

今晚會有幾多真利🤔
我打算返屋企即訓

呢兩場唔睇
黎緊個三場就三點九先踢
到之後廿年都冇份踢

有消息指，一直有意喺掛靴之後成為教練嘅沙比阿朗素，可能會重返利物浦學習球員管理、領軍之類嘅教練工作，甚至有機會同謝拉特再度共事！

諗住final先睇

謝: 沙比過黎錫啖先

好

返黎落場好過啦

我地高普唔需要哩d球員

期待沙比做教練

謝隊=高普
沙比=腦=石內卜
查查=眼=口

真

高普走後到佢做領隊

教下神軒點踢6號位

教下中場班友點踢組織

查查=口
成日屌鳩人

教下軒隊點樣俾人圍著又可以做到波

幾好j

練下控波先

沙比份cv靚到呢
球員可以攞到嘅錦標，佢都攞哂

西班牙好多球員都係

x2
fifa都唔打住

屌摩係下一個

以為就好似隊隊都要有個西班牙人咁
近幾年就比利時冒起

俾火箭炮射到

之後就英格蘭

好慘

以為係咩忍笑片，點知

米

YNWA

最衰基達冇真樣

下年先黎 分分鐘fifa20先有真樣

個價位想點 四千萬都唔駛

卡里奧斯：「如果我話俾你知，我唔想成為利物浦嘅英超正選11人的話，就肯定係呃你，但係我知道自己仍有不足，所以我會把握盃賽嘅上陣時間，用黎證明自己。」

派膠？

雲迪克

老虎賣左未

呢條友真係行運超人黎

米爺今年已經救左利兩次
佢真係含得撚

但輸12碼果球真係幾鳩下

有幾行運

有得打R聯喎

球證問題大d，佢係獌狗黎

比起一般後備龍佢出得多好多
仲要係打R聯
上季打成咁今季都排先過ward

我覺得應該比
但利就未必比咁解

果球根本唔應該比
反而之後簡爺果下又唔比

我都覺得吹得， 雖然對方都拎唔到
但打橫掃等同攬跌人唔比人繼續追
所以都吹得

呢球米明顯判斷落點錯
出岩位用手好過

卡膠今季上陣不敗率100%

打阿妓有3次比人閘到唔使失波
打西維爾啲失波又唔關佢事

旁證係利撚黎

不過佢個心應該係要波唔係要人，可能球證都係咁諗
不過太柒踢唔中波

That why people say
Your face Your fate
靚仔是有著數的
你睇下碧咸

睇慢鏡係中波,但踢唔應,無阻到個攻勢繼續去

華d實在快

佢如果年紀細幾年，皇疤拜都有機會踢

成個剷跌都唔應該比？

真係有d球證唔俾之餘，仲俾黃牌華d

屢見不鮮

佢傳中同死球真係有料
卡膠呢d先叫得個樣

希望今晚唔好比人用火箭炮轟

中左波先

佢早兩年前去澳門威尼斯人拍野，我朋友係果度做，有同佢傾計，佢話咸爺好nice

屌簡個下完全遮哂旁證角度

如果有，會判利然2:0

果下嚇死

去澳門見到碧咸海報仲多過葡撻

dup低個頭扮頭槌

唔係慢鏡我都以為係頭頂到

好撚驚睇住直播比人轟

我見佢頂得咁撚精彩 原來handball

一野射去個cam到

無左個cam仲危險牙

懦夫一野轟個波埋去攔截火箭炮

我朋友話，拍攝期間，要求咸爺用腳踢個波，穿過果圈，佢真係一take攪掂

今晚不求三分 只求平平安安

今晚睇唔睇好
西波

利物浦將於明晨（9月27日）歐聯作客莫斯科斯巴達，今仗紅軍「埃及古文明」穆罕默德沙拿、菲臘比古天奴、沙迪奧文尼以及羅拔圖法明奴，首度有望齊齊正選上陣。紅軍主帥高普出席賽前記者會時起初仍笑容滿面，被問到會否仿傚莫斯科斯巴達主帥Massimo Carrera，向其老友、車路士主帥干地取經時，高普笑言：「我們曾經擊敗車路士，但我沒有誰可以取經，只能靠自己努力。」

不過在記者會後段，有記者指熱刺領隊普捷天奴表示自己愛上陣中前鋒哈利卡尼，詢問高普愛上哪一名利物浦球員。全程笑容滿面的高普隨即「黑面」，直斥：「我很驚訝在歐聯賽前記者會上談論這個問題。」當翻譯員打算將高普答案翻譯成俄文時，他更指：「不用翻譯了，這答案對俄羅斯不重要，只是英格蘭的事。『普捷天奴愛上哈利卡尼，我又愛誰？』這算是問題？簡直浪費時間！」其後便離開現場結束提問環節。

對西維爾係出米子未必輸

克羅地亞炮彈還擊

ln

是克羅地亞，地對空飛彈先啱

得罪俄佬傳媒，今次真係有火箭炮侍候

cls 咁暖

Liverpool U19s XI vs. Spartak (12pm KO): Grabara; Coyle, Masterson, Johnston, Lewis; Kane, Tagseth, Jones; Woodburn, Millar, Brewster

前隊長又搵燒生黎屈人機

今晚將係費明奴第100次替利物浦上陣

原來話咁快第100場

一隊攞唔到咪係U19出全力

佢差唔多打足

kane過左利

仆街， 講完實抖一年

你唔講咪得

Yan Dhanda冇份踢

唔係點唰數據

聽朝要5點起身
直落睇埋波是否更好

比我就訓啦

唔撚睇

或者睇完訓唔著

最怕西波
但係激到上場咁個心臟會頂唔順

歐聯都叫西波

又有+1買

有歐聯睇都要話西波唔睇
咁好心你乖乖地訓教咪係度問黎問去啦

6點起身，汲取上次睇完西維既教訓，直落返工真係好辛苦，一定瞓覺

瞓完覺起身睇至啱

dup低個頭扮頭槌 can

我都比佢呃左
好撚古惑

醒目仔
幾撚驚又判12m

西波痢

上半場 閃電戰

下半場 開始夜 涷 + 消耗過大

劇本

德國人領軍

下年復活節會去一去英國，邊到買飛好？

想近距離睇懦夫派膠?

睇VVD

都踢唔中

嗰期場場都作客
31號作客水晶宮
7號就對一哥
定係諗住買一哥主場飛做作客球迷比人打

YMCA

#LFC XI last time we won a CL group game away: Reina, Johnson, Carragher, Agger, Aurelio, Kuyt, Lucas, Mascherano, Insua, Gerrard, Ngog.

咁辛苦入歐聯唔係唔睇呀，，

入到歐聯都唔買人 不了

有得睇好睇

u19要豬了

Liverpool U19s now trail 2-1 to Spartak Moscow and are down to ten men after Connor Masterson was sent off. Into injury time.

上場歐聯睇完之後鬧鐘都叫唔醒 搞到我走左堂八半

Minutes remain and @JamesPearceEcho can't feel his toes.

巧凍咁

FT: Spartak 2 #LFC 1 in the @UEFAYouthLeague Defeat for Steven Gerrard's side who took the lead through Adam Lewis. Conor Masterson sent off

豬咗

上八半堂

u19都豬 咁成年隊要豬幾多粒

The Reds finished the game with ten men after Conor Masterson was sent off in the second half.

中學雞都走堂

下學期要呈分試

又話好涷既 仲著短袖既

以為失左蹤

睇愛記俾鏝炒都好喎

rubbish

進攻黑洞

It's time to sleep sleep

防守失位

sleep is for liverpool

沙比做領隊會唔會好屈機

Owing to west ball west time

話時話,做乜係咁踩clyne? 佢未傷之前其實都唔錯呀

通常踢波勁，教波就屎
拖舟除外

之前taa入波有班人捧taa貶佳

假膠姐
應該係

佢係進攻差D姐

廢囉
進攻三兩腳又比返人
咁你防守再勁有閪用

之前睇佢成日都玩疊瓦架

屌你老尾車路士

咁比我揀我寧願防守勁

屌摩就調轉

有3分聽日早上8點跳樓

痴線
佢進攻廢到係咁傳失
咁守要搶到粒波有閪用牙

好似啲mk自拍

寫定遺囑啦

清做咩咁睇唔開呀

見過taa同高美斯後

點解利狗要重新買keita FIFA

咁你唔好呀吊你老母。

咁都有抽真係低質

成隊最勁右閘就係clyne,咁都反我想問有邊個可以代替到佢?

taa gomez進攻都好過條垃圾

Just attempted to change my Twitter password to "Liverpools defence" but it said it wasn't good for preventing intruders..

睇見clyne條垃圾拎波掂波就已經可以屌定出聲

平心而論，佢落底d出波係10球得一兩球出到，出到都係俾返對家

不過佢守波就幾穏

利子全部瞓哂

殘體字

唔通睇輸波牙

成隊最勁左中堅就係Lovren ，咁係咪唔反牙

回家吧

今晚一定全取3分

又點呀

taa gomez廢=clyne勁

快啲賣clyne啦
進攻黑洞
打閘進攻緊要好多

中堅位買唔到， lemar 變做黑氣石
你地仲話賣clyne
講到賣左就會買返個勁嘅右閘咁
Taa gomez呢啲浸多一兩年先算

clyne仲廢過randall

難分真與假

taa,gomez>clyne

積施利>>盧均宜>>>>>>>>>>>>clyne

Ching過左火

將屌摩個問題mirror去右邊睇啦
仲賣佳

積施利>>盧均宜>>李志豪>>>>lebron james >>奧蘇利雲>>tiger woods>>李世石>>>>>>>>clyne

要防守一定係用clyne
要攻就可以taa
gomez就攻守都只係普普通通

ching識貨

Virgil van Dijk has tipped Liverpool/Man City to go furthest in the Champions League of all the English clubs in the competition this year.

Van Dijk: "I think Liverpool and Man City maybe. You never know. It’s always going to be difficult and it’s a different style of play."

Van Dijk: "European nights are always different. Anything can happen, especially if you are the big English clubs in the Champions League."

我都係跟利撚講法姐

你過黎幫手贏r聯

Spartak have scored in all of their last 17 home games since losing 1-0 to Ufa in September 2016.

10個有9個都揀鏝 淨低揀利嗰個大概係張90級數

保守估計今場比人入3球

克兒

妮歌，因給你遞過火

連拿連拿

hi

紀錄係用黎破 大家記得賀芬咸嗎

德甲主場仲不敗緊

Carragher on Mignolet: "If I was that big I wouldn’t let a fella smaller than me get a hold of my arm. I know he’s trying to put me off."

Carragher: "I’m talking about being streetwise. Yes, it’s a foul & should be a free-kick but the chances of the referee seeing it are slim."

Carragher: "I’m not talking about elbowing him or punching him but he’d be just be getting that, bang, bang & see if he wants to come back."

Carragher on Mignolet: "He is being streetwise, it’s a foul but they have the goal. Mignolet's talking about it but the ball is in the net."

Carragher: "Liven up, be more streetwise if Okazaki wants to try to put you off then bang, see if he wants to come back."

insua

要不是米奴列早就輸了

拉爾拿！

ngog>firmino

打住機等開波，好爽

等睇輸波成晚訓唔著

買左雲迪克 成隊波勁到

雲迪克好用咩

新亨利>王子=s7>廢9

#LFC team v Spartak: Karius, Alexander-Arnold, Lovren, Matip, Moreno, Henderson, Can, Coutinho, Salah, Mane, Firmino.

準備睇陣容

#LFC substitutes: Mignolet, Flanagan, Klavan, Milner, Wijnaldum, Oxlade-Chamberlain, Sturridge.

中前場終於正常

出最強陣都輸真係唔知點好

恰一個鐘先

古埃及文明
大勝吧利記

taa

一個鍾玩下飛機都冇啦

Robertson真係一時出現一時消失

前中後10個應該係依家可以出既最強陣啦

差條防線

差個中堅右閘

好驚Karius又好似上場咁, 明明冇做錯過野但照失兩球

FIFA18 liverpool d chants好撚正好撚齊

This front four is XXX-rated

傳說中嘅古埃及

森馬度夫

karius

利狗

全攻型
btw lomo bench

條後防出去比俄仔姦
留係英格蘭咪又係比英仔姦

終於無老母

不過簡打後一格 無得上咁前

左右閘都攻

後防得番馬貼

求sopcast

退了利po

其實個右閘唔太識攻
不過同時直頭唔識守咁滯
就變左做攻多守弱

懷疑羅拔臣同高普有不共戴天之仇

Naby starts for Leipzig tonight! 🙌

留力對獌

大勝吧！利記

古埃及文明

真利上線

輸5比0

玩命直落

垃圾利

狜只會傳波比屌摩

留名待笑

等到好眼訓，希望唔好係西波

如果今場都和。咁留力來把能咩

食完一蘭答的士返屋企笑

Model幾時先可以唔咁騰雞

cwb?

贏咪得

法甲豪門巴黎聖日耳門（PSG）周四凌晨將在歐聯B組次輪迎戰同組大敵拜仁慕尼黑，惟賽前焦點繼續落在PSG陣中兩大射手卡雲尼及尼馬的內訌事件身上。自「爭射風波」後，兩人將在是役首次再度合作攻堅，而繼日前傳出卡雲尼拒為獎金而讓出隊內首席「劊子手」地位後，今日更有消息指卡雲尼首次與尼馬在更衣室見面時曾留下的一句「你以為你是美斯嗎？」才是兩人其後交惡的導火線。

艾禾別走 ， 如果你說 你不艾禾～～～

崩口人忌崩口X
一句說話擊中尼馬內心 深深處

Karius on Goalkeeping: "I want to put in good performances in the Champions League & impress the manager & win my spot back for the league."

雲迪克出席 FIFA18 活動時，被問及邊支英超球隊可以晌歐聯踢出最好成績，佢回應係利物浦或曼城。咁再追問佢呢兩隊有無機會奪標時，雲迪克就話歐洲賽與別不同，作為英超大球會晌歐聯任何事都可以發生

手足們準備輸波未

JamesPearce

佢敢唔敢同伊巴講

Klopp: "At the end, this is the first XI and a strong bench – that’s what you need when you have a lot of competition and a difficult game."

Klopp: “We have to mix up the quality with tactical discipline and big heart and desire, greed, aggressiveness… let’s play football.”

Decent stadium in Moscow. Bit like The Allianz. LFC hoping similarity doesn’t end there as Klopp has picked same team as v Bayern on Aug 1.

Klopp: “The job of all six in front of the four - we play pretty flexibly offensively so you need to go the short way back in defence."

Klopp: "That’s not about the position, it’s about space. It’s not only these two. Phil is also good in this, good in tactical things."

上場法甲一冇左尼馬就唔識入球。

又唔見卡雲尼挺身而出幫球會入波。

尼馬真係唔使理e個傻仔

仆街
無手機link

尼馬搶12m先戇鳩wor

Spartak's under-17s players handing out commemorative t-shirts to Liverpool fans ahead of kick off as part of the Gentlefan initiative.

唔炸了

HAPPY仔開唔開

教練冇講明個十二碼順序先on9.

有無英文link

兩個氣炎仔打餐死就岩

痴線
不嬲邊個射開就邊個射
你估街場咩
美斯嚟到都係卡雲尼射啦屌

佢幾張相都係咁撚樣

求LIN

次次都係qq最順

Jurgen Klopp on Spartak: "I expect a lively performance, they were the best side in the league last year so they deserve to be champions."

斯巴達球迷自己開po傾啦

Thanks

Klopp: "They have a few injuries but they qualified so it’s up to us to control their qualities and to bring through our qualities".

訓醒 古沙文明齊腳

Wake up

Klopp: "If we defend well as a team we have a chance then if not we have absolutely no chance because they are a good footballing team."

Klopp: "It’s not been the luckiest season so far but they can really play football so we’ll have to be ready."

未見過一場ching唔係真利

斯巴達好似打開防反

Klopp on team selection: "It’s the most difficult day I had so far with the line-up because no player gave me a reason not to bring them."

Klopp: "This is the first XI with a strong bench and that’s what you need when you have a lot of competitions and a difficult game ahead."

Strong Bench

咩qq

騰訊體育
無裝野黎講最順,好少斷

歐聯呢d嘢過一場少一埸

馬化騰

其實iPhone 有咩方法睇波

真利留名

iPad 有無apps 睇波

有冇link

我記得你一年幾前對打比郡都有睇

我都係真利
聯賽盃西波都有睇

BT Sports

TAA要爭氣

鬼妹仔

上面有

對面主場打英撚5勝1和2負

嘩屌你老母
Win or Die

要豬了

咁大支旗嚇鬼咩

聽到歐聯主題曲就想喊 打多幾場又要等幾年

We are the champions ~~

要嬴了 ， 我訓唔著 睇波了

model 陰陰咀笑

呢個是幾撚順
有埋拿度條link當back up

睇西波時間

我們是冠軍 ， 是冠軍 ， 是冠也是冠軍 ，是冠軍～～～

有線 202台

入球大

Win or die

win or die

kick off !!!!!

利贏波會唔會翻唔到英國

Win Or Die

ready

見到支旗都淆哂底

羅白臣又無份

好撚恐怖啲聲

好有氣勢

西波

阿樂

咁撚大個場

Taa

個CAM仲西過我地主場
英超黎講晏菲路個CAM都算西

鬼叫咁

坐8萬5千人

好撚眼訓

又話好凍既

對面教練以前做干地助教

個場好撚闊

9月

幾多真利睇緊？

有利進攻

鬼佬d乾凍

全部我分身嚟

以為紅衫係利

利長期得2個中堅係後面

防守大師

俄羅斯大巴

有利對手進攻

有冇清有清d既ace link 唔該晒

d傳波有d唔到位
係咪我錯覺

古又想黎多次出去盲眼位

咁快黃了

can子又做on9野

個場太大

Can

屌簡

剷到人飛起

細路仔踢唔慣大場

軒做乜阿

can on9到

係囉

Skipper

咁都黃

can

白痴攞牌

食雪茄

陳

on9冇得講

自動申請

痴撚線俄佬

餐個勢唔係好凶姐

癡線人地哩啲主場真係

10分鐘都唔夠

文尼

和波格

文尼三個人圍住屌摩都照傳比佢

本身無咁大
個場有跑道
而家無咗畫大咗個場
呢個場如無意外會係2018世界盃決賽賽場

成隊波控個離晒腳咁

matip好痴線

賣古天奴都唔可以賣文尼

文尼好勁

唔比軒

人地截傳波勁定我地傳得廢
明仔係咁斷

can廢到

邊有得揀

文尼谷住谷住，要爆

can 真係好廢

對面算唔算大巴

下年到文尼想走

Can 柒少陣好無

TAA

打門

rb輸比土耳其野

呀樂

回唔到後咩
無留意佢同懦夫中間有冇人

下one two幾好

呢下OK

唔撚比走

高普走= 文尼走

人地歐霸都踢你垃圾利出局啦

靚組織, 射得柒左少少

利物浦在禁固文尼

巴布入波

等睇火箭呀！有火箭炮未呀！

大到都好似唔岩標準

下年分分鐘又變文狔

應該畫到盡哂
唔啱標準唔比用喺歐賽

差小小

Taa係柒個方面幾sharp

摩

對d意式打法既隊悶撚到

個場咁大好心慢慢猜啦

babel goal

打唔慣

馬內

沙d finishing

明仔唔係幾掂

can 可唔可以唔好呁多花巧野 一陣甩左又去搶拎黃

咁都叫柒咁屌簡叫咩

廢

下下咁去好快冇力

Er

18黎講直頭型

新巴利

屌摩

摩7左啦

taa丟界外球好撚迷惘咁

又快又怪
推波出界

條友推鳩摩

差d

阿諾D界外球有冇咁難扔呀

差少少

神龍

F9

救得咁靚 痴線

算係咁啦

Mane出波

又神救

頂得太正

垃撚垃

明

準備久攻不入

Oh no

左腳都出到咁

又上身呀

文仔左腳岀

廢奴啲把握力
轉打中場啦

劇本是咪又

唔算啦 頂得太正

有冇清 d 既 lin

懦夫就快爆

屌奶星塊草好似仲闊過獌阿個主場

闊過
應該仲闊過香港大球場

唔講唔覺

一講又真係幾闊

哎呀幾靚

直頭闊過，好似旺角大球場兩倍咁

沙拿

對面個龍開始上身

本身覺得獌阿主場已經好撚闊
呢個仲闊

其實冇得成日怪中堅
睇下而家守陣地
禁區人數係3vs3
其他隊邊有可能咁

咁又無
你睇落去旺角場細姐

費奴

明今日啲控傳

on9 can

廢中話自己教防守得架喎 一定係球員問題

簡 完全食左屎

餐

CAN又鳩帶

can今日做乜鳩

屌你臭簡咪上腳啦

CAN

又做on9野

咁都罰球

古打8號位防守都幾好

Mola Freekick

又要睇卡膠企位

成日hold住個波唔傳
遲早紅

屌咩

on9簡真係累死人

屌你老母波牛簡

屌餐又做鳩野

咁撚樣回傳 向前清啦

嘻

1:0

熟悉嘅屌籣返嚟喇

考驗卡

10

有戰犯喇

高普out

55波都吹?

好廢
最憎妹波
妹咁耐都唔知做乜鳩搞到比人搶

劇本

屌你老母投降啦

訓得啦人地泊又比人一粒

人地輕輕鬆鬆就入

哈

笑死

屌估到

費明奴波都唔撚識控

咁撚樣輸

快啲234

真係多謝晒屌can

人地個龍力保不失 我地就一球就失

好失禮

基達幾時黎

簡神

卡真係有射有入

笑撚死人

model返去做model啦屌
ward>佢

訓得

卡膠

歐霸here we come

垃圾簡 得舖蠻牛

屌 入波先黎lag

卡會唔會有啲廢

要入兩球了

咁都救唔到

model又比人入freekick

戇鳩
咁撚靚都有得怪龍

我都救到

對面一射一入
廢龍對面100%入球率

卡不如去打聯賽盃啦

唔講咁多can好波

咁都入 空龍咁

唉垃圾簡

小組第3 先入到

死去祖記啦屌你老母

轉台睇皇多算

退休啦

主因係簡妹下妹下

又玩火箭

米一定救到

下

咁正都守唔到